{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108889",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 소르 호텔"
    },
    "text": "ソルホテルではコロナ関連の防疫活動を強化しています。 すべての客室は南漢江を眺望でき、3階には客室専用エレベーターがあります。 また、3階と5階のすべての客室にはテラスがあります。 客室数は30室で、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 ソールホテルは全客室にお客様がお泊まりになった場所すべてを消毒しており、お客様は安心してご利用いただけます。 当日キャンセルは不可で、冷蔵庫、エアコンなどの騒音による払い戻しもできません。 宿内では静音冷蔵庫を使用し、ミネラルウォーターとドリンク缶程度のみ保管できます。 ソルホテルは無人/非対面システムを運営しており、予約前の客室はランダムに割り当てられますので、到着後にご連絡ください。 宿泊施設は清潔で快適な寝具を提供し、モダンな客室と素敵なビューを備えています。 ルームのアップグレードも楽にしてくれるし、周辺に様々なグルメ店があります。 しかし、掃除の状態が多少物足りなさを残し、トイレや床の掃除、虫やクモの巣などの問題がありました。 故障も一部ありましたし、全般的には満足度の高い宿ですが、清潔管理がもっと必要に見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルホテルではどのような防疫活動を行っていますか？",
            "answer": "ソルホテルではコロナ関連の防疫活動を強化しています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ソルホテルの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソルホテルの客室は南漢江を眺望でき、3階には客室専用エレベーターがあります。また、3階と5階のすべての客室にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルでは何か言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "ソルホテルでは韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルではどのような消毒対策を行っていますか？",
            "answer": "ソールホテルは全客室にお客様がお泊まりになった場所すべてを消毒しており、お客様は安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ソルホテルでは当日キャンセルは不可で、冷蔵庫、エアコンなどの騒音による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの客室内で利用できる冷蔵庫はどのようなものですか？",
            "answer": "ソルホテルでは静音冷蔵庫を使用し、ミネラルウォーターとドリンク缶程度のみ保管できます。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ソルホテルは無人/非対面システムを運営しており、予約前の客室はランダムに割り当てられますので、到着後にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ソルホテルは清潔で快適な寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソルホテル周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "ソルホテル周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの掃除状態はどうですか？",
            "answer": "ソルホテルの掃除の状態は多少物足りなさを残しており、清潔管理がもっと必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルにはどのような故障がありましたか？",
            "answer": "ソルホテルには一部故障もありました。"
        },
        {
            "question": "ソルホテルの満足度はどのようになっていますか？",
            "answer": "ソルホテルは全般的には満足度の高い宿ですが、清潔管理がもっと必要に見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 577
    }
}